{
  "entries": [
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-smoke-in-the-hostel",
      "s1": "Je veux fumer",
      "s2": "où puis-je fumer",
      "s3": "Je veux une cigarette",
      "s4": "puis-je fumer de la drogue",
      "s5": "puis-je fumer de l'herbe",
      "s6": "puis-je fumer du cannabis",
      "humanReadableQuestion": "Puis-je fumer dans l'auberge?",
      "humanReadableAnswer": "Il est interdit de fumer dans aucune zone de l'auberge, y compris dans les chambres et sur les terrasses des espaces communs. <br><br>\n\nCette politique est strictement appliquée et les clients qui ne sont pas en mesure de la respecter seront priés de partir. Nous comprenons que cette politique peut ne pas convenir à tout le monde, nous vous demandons donc d'en tenir compte avant de réserver un séjour chez nous.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: règles de l'auberge"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-vape-in-the-hostel",
      "s1": "où puis-je vapoter",
      "s2": "je veux vapoter",
      "humanReadableQuestion": "Puis-je vapoter dans l'auberge ?",
      "humanReadableAnswer": "Vous êtes autorisé à vapoter sur la terrasse de la salle commune ou sur le balcon de votre propre chambre (si disponible). Veuillez ne pas vapoter à l’intérieur de l’auberge.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: règles de l'auberge"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-smoke-cannabis",
      "s1": "je veux fumer du cannabis",
      "humanReadableQuestion": "Puis-je fumer du cannabis?",
      "humanReadableAnswer": "Le cannabis n'est légalement vendu en Italie qu'à des fins médicales ou industrielles. Il est strictement interdit de fumer du cannabis à l'auberge et nous vous demandons de ne pas apporter de cannabis dans l'auberge ni d'en fumer dans les environs.  Nous comprenons que cette politique peut ne pas convenir à tout le monde, nous vous demandons donc d'en tenir compte avant de réserver un séjour chez nous.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: règles de l'auberge"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-bring-my-own-alcohol",
    "s1": "apportez le vôtre",
      "s2": "puis-je apporter mon propre alcool",
      "s3": "L'auberge de jeunesse dispose-t-elle d'un ouvre-bouteille ?",
      "s4": "acheter de l'alcool propre",
      "s5": "boire de l'alcool propre",
      "s6": "boire mon propre alcool",
      "humanReadableQuestion": "Puis-je apporter mon propre alcool ?",
      "humanReadableAnswer": "Nous demandons aux clients de ne pas apporter d'alcool acheté à l'extérieur de l'auberge dans l'auberge ni de le consommer sur place. <br><br>\n\nCette politique est strictement appliquée et les clients qui ne sont pas en mesure de la respecter seront priés de partir. Nous comprenons que cette politique peut ne pas convenir à tout le monde, nous vous demandons donc d'en tenir compte avant de réserver un séjour chez nous.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: règles de l'auberge"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "when-does-noise-restriction-start-and-what-does-it-mean",
      "s1": "à quelle heure faut-il limiter le bruit",
      "s2": "à quelle heure faut-il arrêter de faire du bruit",
      "s3": "à quelle heure faut-il réduire le bruit",
      "humanReadableQuestion": "Quand commence la restriction du bruit et qu’est-ce que cela signifie ?",
      "humanReadableAnswer": "La ville de Positano impose une restriction de bruit qui commence à minuit et qui est appliquée par la police locale. L'auberge impose une restriction de bruit à partir de 23h45, heure à laquelle nous demandons aux clients de maintenir un volume de conversation et d'éteindre toute musique. <br><br>\n\nSi un client n'est pas en mesure de respecter les restrictions de bruit de l'auberge, nous pouvons lui demander de partir. Nous comprenons que les restrictions de bruit peuvent ne pas convenir à tout le monde, nous vous demandons donc d'en tenir compte avant de réserver un séjour chez nous.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: règles de l'auberge"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-we-play-music-and-if-so-until-what-time-at-night",
      "s1": "puis-je jouer de la musique",
      "s2": "à quelle heure faut-il éteindre la musique",
      "s3": "à quelle heure faut-il arrêter la musique",
      "s4": "à quelle heure faut-il arrêter de jouer de la musique",
      "s5": "à quelle heure faut-il baisser le volume de la musique",
      "humanReadableQuestion": "Pouvons-nous jouer de la musique et si oui jusqu'à quelle heure la nuit ?",
      "humanReadableAnswer": "La musique peut être jouée jusqu'à 23h45. Passé ce délai, la mairie de Positano a mis en place une restriction de bruit. Même si nous comprenons que certains invités souhaitent écouter de la musique doucement après cette heure, nous ne pouvons pas l'autoriser pour trois raisons : \n\n1) La musique douce conduit souvent à des conversations plus bruyantes qu'une conversation ; <br>\n2) Ce qu'une personne considère comme calme peut ne pas être perçu comme tel par d'autres, en particulier après avoir consommé de l'alcool ; et <br> \n3) La musique douce peut augmenter progressivement le volume au fil du temps. Nous appliquons cette politique et pouvons demander aux voyageurs de partir s'ils ne sont pas en mesure de la suivre. <br><br> \n\nSi un client n'est pas en mesure de respecter les restrictions de bruit de l'auberge, nous pouvons lui demander de partir. Nous comprenons que les restrictions de bruit peuvent ne pas convenir à tout le monde, nous vous demandons donc d'en tenir compte avant de réserver un séjour chez nous.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: règles de l'auberge"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-we-play-music-through-a-speaker-and-if-so-until-what-time-at-night",
      "s1": "puis-je utiliser un haut-parleur de musique",
      "s2": "à quelle heure faut-il éteindre le haut-parleur",
      "s3": "à quelle heure faut-il éteindre le haut-parleur",
      "s4": "à quelle heure faut-il baisser le volume du haut-parleur",
      "humanReadableQuestion": "Pouvons-nous jouer de la musique via un haut-parleur et si oui jusqu'à quelle heure le soir?",
      "humanReadableAnswer": "La musique peut être jouée jusqu'à 23h45. Passé ce délai, la mairie de Positano a mis en place une restriction de bruit. Même si nous comprenons que certains invités souhaitent écouter de la musique doucement après cette heure, nous ne pouvons pas l'autoriser pour trois raisons : \n\n1) La musique douce conduit souvent à des conversations plus bruyantes qu'une conversation ; <br>\n2) Ce qu'une personne considère comme calme peut ne pas être perçu comme tel par d'autres, en particulier après avoir consommé de l'alcool ; et <br> \n3) La musique douce peut augmenter progressivement le volume au fil du temps. Nous appliquons cette politique et pouvons demander aux voyageurs de partir s'ils ne sont pas en mesure de la suivre. <br><br> \n\nSi un client n'est pas en mesure de respecter les restrictions de bruit de l'auberge, nous pouvons lui demander de partir. Nous comprenons que les restrictions de bruit peuvent ne pas convenir à tout le monde, nous vous demandons donc d'en tenir compte avant de réserver un séjour chez nous.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: règles de l'auberge"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-we-use-the-communal-terrace-after-midnight",
      "s1": "la terrasse ferme après minuit",
      "s2": "le deck ferme après minuit",
      "s3": "le patio ferme après minuit",
      "humanReadableQuestion": "Pouvons-nous utiliser la terrasse commune après minuit ?",
      "humanReadableAnswer": "Les clients sont invités à utiliser la terrasse communautaire à tout moment, tant qu'ils suivent les règles de l'auberge. Si vous avez des doutes sur ces règles, vous pouvez vérifier la liste des règles fournies par l'auberge. <br> <br>\n\nSi un invité n'est pas en mesure de suivre les restrictions de bruit de l'auberge, nous pouvons leur demander de partir. Nous comprenons que les restrictions de bruit peuvent ne pas convenir à tout le monde, nous vous demandons donc de considérer cela avant de réserver un séjour avec nous.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: règles de l'auberge"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "when-does-the-bar-close",
      "s1": "heure de fermeture du bar",
      "s2": "Bar Dernières commandes",
      "s3": "Quelle heure est la dernière commande",
      "s4": "À quelle heure la barre se ferme",
      "s5": "quand le bar ferme-t-il",
      "s6": "Quand sont les dernières commandes",
      "humanReadableQuestion": "Quand le bar ferme-t-il ?",
      "humanReadableAnswer": "L'auberge est autorisée à servir des boissons 24 heures sur 24, mais nous appelons généralement les dernières commandes à 23h30 avant l'entrée en vigueur des restrictions de bruit de la ville à 23h45. Cela nous aide à respecter les réglementations de la ville et à répondre également aux besoins des clients qui souhaitent dormir après minuit. Si vous souhaitez prendre un verre plus tard dans la nuit, vous pouvez vous rendre dans l'un des bars de plage ou dans la discothèque de la plage principale, qui ne sont pas soumis aux mêmes restrictions de bruit et restent ouverts après cette heure. <br><br>\n\nSi un client n'est pas en mesure de respecter les restrictions de bruit de l'auberge, nous pouvons lui demander de partir. Nous comprenons que les restrictions de bruit peuvent ne pas convenir à tout le monde, nous vous demandons donc d'en tenir compte avant de réserver un séjour chez nous.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: règles de l'auberge"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "how-can-i-buy-drinks",
      "s1": "Combien est-il d'acheter des boissons",
      "s2": "combien coûtent les boissons",
      "s3": "combien coûtent les boissons au bar",
      "s4": "barreau de barre",
      "s5": "où puis-je acheter des boissons",
      "s6": "Je veux acheter un verre au bar",
      "humanReadableQuestion": "Comment puis-je acheter des boissons ?",
      "humanReadableAnswer": "Il existe trois façons de payer les boissons à l'auberge : <br><br>\n\n1. Achetez un plan de repas comprenant des boissons. <br>\n2. Payez vos boissons en espèces avec une réduction de 20 %. <br>\n3. Commandez et payez les boissons par carte."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-find-the-bar-menu",
      "s1": "où puis-je trouver le menu du bar",
      "s2": "Je veux lire le menu de la barre",
      "s3": "Je veux regarder le menu du bar",
      "s4": "je ne trouve pas le menu du bar",
      "humanReadableQuestion": "Où puis-je trouver le menu de la barre?",
      "humanReadableAnswer": "Veuillez consulter le menu du bar ci-dessous.  Si vous souhaitez partager le menu, affichez simplement les autres invités le code QR situé en haut à droite du menu.",
      "link1": "/en/bar-menu",
      "linkText1": "Menu du bar"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-rules-does-the-hostel-have",
      "s1": "quelles sont les règles de l'auberge",
      "s2": "je pense qu'il y a trop de règles",
      "s3": "Pourquoi l'auberge a-t-elle des règles stupides",
      "s4": "Pourquoi y a-t-il tant de règles",
      "s5": "Pourquoi faire de nombreuses règles",
      "humanReadableQuestion": "Quelles règles ont l'auberge?",
      "humanReadableAnswer": "Nous avons mis en place un ensemble de règles pour garantir la sécurité et le plaisir de tous les invités. Ces règles garantissent également que nous sommes conformes à la loi. Consultez notre liste de règles pour plus de détails. <br><br>\n\nSi un voyageur n'est pas en mesure de suivre une ou plusieurs de nos règles, nous pouvons lui demander de partir. Nous comprenons que nos règles peuvent ne pas être acceptables pour tout le monde, nous vous demandons donc d'en tenir compte avant de réserver un séjour chez nous.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: règles de l'auberge"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-happens-if-i-break-hostel-rules",
      "s1": "demandé de partir",
      "s2": "quelqu'un a enfreint les règles de l'auberge",
      "s3": "J'ai enfreint les règles de l'auberge",
      "humanReadableQuestion": "Que se passe-t-il si j'enfreins les règles de l'auberge ?",
      "humanReadableAnswer": "Dans notre auberge, nous comptons sur nos invités pour suivre les règles et réglementations qui sont en place pour assurer la sécurité et le confort de tous les invités. Nous espérons que nos invités feront leur part pour maintenir un environnement respectueux et ordonné. Cependant, si un invité démontre qu'il ne suivra pas les règles de l'auberge, nous pouvons leur demander de partir afin de protéger le bien-être des autres invités et le fonctionnement global de l'auberge. Merci pour votre compréhension et votre coopération.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: règles de l'auberge"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "is-the-hostel-s-water-drinkable",
      "s1": "puis-je boire de l'eau",
      "s2": "L'eau de l'auberge est-elle potable ?",
      "s3": "l'eau est-elle bonne à boire",
      "humanReadableQuestion": "L'eau de l'auberge est-elle potable ?",
      "humanReadableAnswer": "L'eau du robinet à l'auberge est sûre à boire.  Il est sûr de boire comme livré par la compagnie d'eau qui fournit l'auberge.  Cependant, l'auberge filtre l'eau que nous recevons, améliorant sa qualité et réduisant sa dureté. <br> <br>  \n\nPour votre commodité, nous gardons également une glacière plus fraîche remplie d'eau potable dans le bar."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-is-the-hostel-fridge",
      "s1": "puis-je utiliser le réfrigérateur",
      "s2": "où est le réfrigérateur commun",
      "s3": "Y a-t-il un réfrigérateur pour les invités",
      "humanReadableQuestion": "Où est le réfrigérateur de l'auberge?",
      "humanReadableAnswer": "L'auberge dispose d'un réfrigérateur disponible pour les clients et est en mesure de stocker des articles périssables.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste : Installations de l'auberge"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-is-the-guest-kitchen",
      "s1": "Puis-je utiliser la cuisine",
      "s2": "où est la cuisine commune",
      "s3": "y a-t-il une cuisine pour les clients",
      "humanReadableQuestion": "Où se trouve la cuisine invitée?",
      "humanReadableAnswer": "L'auberge n'a pas de cuisine disponible pour les clients. Cependant, nous pouvons fournir des assiettes, des couteaux et des fourchettes, du sel et du poivre, et un micro-ondes pour chauffer les aliments. Nous pouvons également fournir de l'eau chaude sur demande. Veuillez nous faire savoir si vous avez besoin d'aide ou si vous avez des demandes spéciales.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste : Installations de l'auberge"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "does-the-hostel-separate-out-rubbish-recycle",
      "s1": "Est-ce que l'auberge recycler",
      "s2": "séparez-vous les ordures",
      "humanReadableQuestion": "L'auberge trie-t-elle les déchets/recycle-t-elle ?",
      "humanReadableAnswer": "Oui, nous avons un système en place pour diviser et éliminer correctement les ordures. Toutes les ordures sont divisées en l'une des cinq catégories: papier, plastique, verre / bouteilles, biologique et divers. En séparant nos déchets de cette manière, nous sommes en mesure de recycler autant que possible et de réduire notre impact sur l'environnement. Merci pour votre coopération pour nous aider à maintenir une auberge propre et durable."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-put-my-rubbish",
      "s1": "que puis-je faire avec mes déchets",
      "s2": "où est une poubelle peut",
      "s3": "où est une poubelle",
      "s4": "je veux jeter mes déchets",
      "s5": "Je veux jeter des ordures",
      "humanReadableQuestion": "Où puis-je déposer mes déchets ?",
      "humanReadableAnswer": "Il existe trois options pour éliminer les déchets à l'auberge : <br><br>\n\n1. La terrasse commune dispose de poubelles. <br>\n2. Chaque chambre dispose d'une poubelle/poubelle pour votre commodité. <br>\n3. Si vous avez besoin d'aide pour vous débarrasser d'objets volumineux ou lourds, vous pouvez les remettre au personnel et nous nous en occuperons pour vous. <br><br>\n\nMerci de nous aider à garder l'auberge propre et bien rangée."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-bring-a-friend-relative-etc-to-the-hostel",
      "s1": "puis-je amener un ami pour visiter l'auberge",
      "s2": "puis-je amener un visiteur",
      "s3": "mes parents peuvent-ils visiter l'auberge",
      "s4": "quelqu'un peut-il me rendre visite",
      "s5": "Un ami peut-il me rendre visite",
      "s6": "un ami peut-il visiter l'auberge",
      "humanReadableQuestion": "Puis-je amener un ami/un parent/etc à l'auberge ?",
      "humanReadableAnswer": "Nous priorisons la sécurité et la sécurité de nos invités. <br> <br>\n\nCela signifie s'assurer que seuls les invités enregistrés sont sur place et évaluent leur compétence sur les lieux sur une base continue. En conséquence, nous ne pouvons pas accueillir des personnes qui ne séjournent pas à l'auberge, notamment en leur offrant un petit-déjeuner, des boissons au bar ou d'autres services de l'auberge quotidiens.  À l'appui de cette politique, nous demandons que nos invités n'amènent pas les visiteurs non guides à l'auberge et que nous appliquons strictement cette politique. \n\nSi un invité n'est pas en mesure de suivre cette politique, nous pouvons leur demander de partir. Nous comprenons que cette politique peut ne pas être acceptable pour tout le monde, nous vous demandons donc de considérer cela avant de réserver un séjour avec nous. <br> <br>\n\nMerci pour votre compréhension et votre coopération dans le maintien de la sécurité et de la sécurité de notre auberge.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: règles de l'auberge"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "how-can-i-order-a-taxi",
      "s1": "Comment puis-je organiser un taxi",
      "s2": "Comment puis-je réserver un taxi",
      "s3": "Comment puis-je contacter Taxi",
      "s4": "comment puis-je trouver un taxi",
      "s5": "comment puis-je planifier un taxi",
      "humanReadableQuestion": "Comment puis-je commander un taxi ?",
      "humanReadableAnswer": "Pour demander un taxi, vous pouvez utiliser WhatsApp pour contacter le numéro suivant en anglais ou en italien : +39 379 125 6222."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "how-can-i-order-a-taxi-2",
      "s1": "L'auberge organise un taxi",
      "s2": "Livre auberge un taxi",
      "s3": "Taxi de contact de l'auberge",
      "s4": "Auberge de fond trouve un taxi",
      "s5": "Taxi du calendrier de l'auberge",
      "humanReadableQuestion": "Comment puis-je commander un taxi ?",
      "humanReadableAnswer": "Pour demander un taxi, vous pouvez utiliser WhatsApp pour contacter le numéro suivant en anglais ou en italien : +39 379 125 6222."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "how-can-i-order-a-taxi-3",
      "s1": "L'auberge organise un taxi",
      "s2": "L'auberge de jeunesse peut-elle réserver des taxis ?",
      "s3": "L'auberge peut-elle contacter les taxis",
      "s4": "peut-il trouver un taxi",
      "s5": "L'auberge de jeunesse peut-elle planifier un taxi ?",
      "humanReadableQuestion": "Comment puis-je commander un taxi ?",
      "humanReadableAnswer": "Pour demander un taxi, vous pouvez utiliser WhatsApp pour contacter le numéro suivant en anglais ou en italien : +39 379 125 6222."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "how-can-i-order-a-taxi-4",
      "s1": "je veux organiser un taxi",
      "s2": "je veux réserver un taxi",
      "s3": "Je veux contacter Taxi",
      "s4": "je veux trouver un taxi",
      "s5": "Je veux planifier un taxi",
      "s6": "Je veux un taxi",
      "humanReadableQuestion": "Comment puis-je commander un taxi ?",
      "humanReadableAnswer": "Pour demander un taxi, vous pouvez utiliser WhatsApp pour contacter le numéro suivant en anglais ou en italien : +39 379 125 6222."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-is-the-nearest-laundrette",
      "s1": "où puis-je laver mes vêtements",
      "s2": "comment puis-je laver mes vêtements",
      "s3": "Je veux laver mes vêtements",
      "s4": "où puis-je faire ma lessive",
      "s5": "comment puis-je faire ma lessive",
      "humanReadableQuestion": "Où se trouve la lavette la plus proche?",
      "humanReadableAnswer": "La lavette la plus proche de notre auberge s'appelle L'Arcobaleno di Ruggiero Giuseppina & C. Sas, et il est situé à 350 mètres ou 1150 pieds de l'auberge. Les heures d'ouverture de Laundrette peuvent varier tout au long de l'année, nous vous recommandons donc de vérifier leur liste d'activités Google pour les informations les plus à jour. Une option pratique lorsque vous utilisez la launquette est de déposer votre lessive, de sortir pour la journée, puis de le récupérer à la fin de la journée. Le personnel de Laundrette lavera, séchera et emballera vos vêtements pour vous. Bien que vous puissiez économiser de l'argent en lavant vos vêtements vous-même, les machines de la Laundrette ont tendance à être occupées, il peut donc être plus pratique de faire en sorte que le personnel s'occupe de votre lessive pour vous.",
      "link1": "https://www.google.com/maps/dir/40.6297293,14.4808914/Viale+Pasitea,+271,+84017+Positano+SA/@40.6292517,14.4811277,19z/data=!4m9!4m8!1m0!1m5!1m1!1s0x133b976884650085:0xc16c5e2300284dc1!2m2!1d14.4841617!2d40.6284633!3e2",
      "linkText1": "Itinéraire et heures d'ouverture : Laverie"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-is-the-hostel-s-washing-machine",
      "s1": "où est la machine à laver",
      "s2": "où les invités peuvent-ils laver leurs vêtements",
      "s3": "où se trouve le lave-linge invité ?",
      "s4": "où puis-je laver mes vêtements",
      "s5": "Comment puis-je laver les vêtements",
      "s6": "Je veux laver les vêtements",
      "humanReadableQuestion": "Où est la machine à laver de l'auberge?",
      "humanReadableAnswer": "Selon notre liste annoncée des installations, l'auberge n'a pas de buanderie sur place.  Cela est dû à un espace limité pour les installations de lavage et de séchage. <br> <br>\n\nLa lavette la plus proche est située à moins de 350 mètres ou 1150 pieds de l'auberge.  Il s'appelle L'Arcobaleno di Ruggiero Giuseppina & C. Sas, et il est situé à 350 mètres ou 1150 pieds de l'auberge. Les heures d'ouverture de Laundrette peuvent varier tout au long de l'année, nous vous recommandons donc de vérifier leur liste d'activités Google pour les informations les plus à jour. Une option pratique lorsque vous utilisez la launquette est de déposer votre lessive, de sortir pour la journée, puis de le récupérer à la fin de la journée. Le personnel de Laundrette lavera, séchera et emballera vos vêtements pour vous. Bien que vous puissiez économiser de l'argent en lavant vos vêtements vous-même, les machines de la Laundrette ont tendance à être occupées, il peut donc être plus pratique de faire en sorte que le personnel s'occupe de votre lessive pour vous. Merci d'avoir considéré cette option pendant votre séjour avec nous. <br> <br>\n\nMerci pour votre compréhension.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste : Installations de l'auberge",
      "link2": "https://www.google.com/maps/dir/40.6297293,14.4808914/Viale+Pasitea,+271,+84017+Positano+SA/@40.6292517,14.4811277,19z/data=!4m9!4m8!1m0!1m5!1m1!1s0x133b976884650085:0xc16c5e2300284dc1!2m2!1d14.4841617!2d40.6284633!3e2",
      "linkText2": "Itinéraire et heures d'ouverture : Laverie"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-dry-my-towel",
      "s1": "où puis-je accrocher une serviette pour la faire sécher",
      "s2": "où les clients peuvent-ils sécher leurs serviettes ?",
      "s3": "comment puis-je sécher ma serviette",
      "s4": "je veux sécher ma serviette",
      "humanReadableQuestion": "Où puis-je sécher ma serviette ?",
      "humanReadableAnswer": "Si vous devez suspendre votre serviette pour la faire sécher, plusieurs options s'offrent à vous en fonction des équipements de votre chambre. Voici deux choses à garder à l'esprit : <br><br>\n\nSi votre chambre dispose d'une terrasse, vous pouvez y étendre votre serviette pour y sécher. C'est un moyen pratique et efficace de sécher vos affaires. <br>\nSi votre chambre ne dispose pas de terrasse, vous pouvez étendre votre serviette pour la faire sécher dans votre chambre. Faites simplement attention à l'espace et à la disposition de votre pièce et essayez de trouver un endroit bien ventilé et à l'écart. <br><br>\n\nNous espérons que cela vous aidera à répondre à vos besoins en matière de lessive. Si vous avez des questions, n'hésitez pas à les poser.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste : Installations de l'auberge"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-dry-my-things",
      "s1": "Accrochez mes affaires pour sécher",
      "s2": "où est le séchoir pour mes affaires",
      "s3": "où est le sèche-linge",
      "s4": "Comment puis-je sécher mes affaires",
      "s5": "je veux sécher mes affaires",
      "humanReadableQuestion": "Où puis-je sécher mes affaires?",
      "humanReadableAnswer": "Si vous devez accrocher vos affaires pour sécher, il existe quelques options à considérer en fonction des commodités de votre chambre. Voici deux choses à garder à l'esprit: <br> <br>\n\nSi votre chambre a une terrasse, vous pouvez accrocher vos affaires pour y sécher. C'est un moyen pratique et efficace de sécher vos affaires. <br>\nSi votre chambre n'a pas de terrasse, vous pouvez accrocher vos affaires pour sécher dans votre chambre. Soyez juste conscient de l'espace et de la disposition de votre chambre, et essayez de trouver un endroit bien ventilé et à l'écart. <br> <br>\n\nNous espérons que cela répond à vos besoins en lessive. Si vous avez des questions, n'hésitez pas à poser.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste : Installations de l'auberge"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-dry-my-clothes",
      "s1": "Accrocher les vêtements pour sécher",
      "s2": "où est le sèche-linge",
      "s3": "où est le sèche-linge",
      "s4": "Comment puis-je sécher mes vêtements",
      "s5": "je veux sécher mes vêtements",
      "humanReadableQuestion": "Où puis-je sécher mes vêtements?",
      "humanReadableAnswer": "Si vous devez faire sécher vos vêtements, il existe quelques options à considérer en fonction des équipements de votre chambre. Voici deux choses à garder à l'esprit : <br><br>\n\nSi votre chambre dispose d'une terrasse, vous pourrez y suspendre vos vêtements pour y faire sécher. C'est un moyen pratique et efficace de sécher vos affaires. <br>\nSi votre chambre ne dispose pas de terrasse, vous pouvez faire sécher vos vêtements dans votre chambre. Faites simplement attention à l'espace et à la disposition de votre pièce et essayez de trouver un endroit bien ventilé et à l'écart. <br><br>\n\nNous espérons que cela vous aidera à répondre à vos besoins en matière de lessive. Si vous avez des questions, n'hésitez pas à les poser.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste : Installations de l'auberge"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-is-the-iron",
      "s1": "fer à repasser",
      "s2": "où est le fer à repasser",
      "s3": "où est le fer à repasser pour les vêtements",
      "s4": "comment puis-je repasser mes vêtements",
      "s5": "je veux repasser mes vêtements",
      "humanReadableQuestion": "Où est le fer ?",
      "humanReadableAnswer": "Conformément à la liste des installations annoncée, l'auberge ne dispose pas de fer à repasser. Cependant, nous disposons d'un fer à lisser qui peut vous aider à lisser les plis de vos vêtements. Si vous avez besoin d'utiliser le fer à lisser, venez nous voir au bar/réception et nous serons heureux de vous aider. Merci pour votre compréhension.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste : Installations de l'auberge"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-is-the-hairdryer",
      "s1": "Sèche-cheveux",
      "s2": "Comment puis-je sécher mes cheveux",
      "s3": "Je veux sécher mes cheveux",
      "humanReadableQuestion": "Où est le sèche-cheveux ?",
      "humanReadableAnswer": "L'auberge met à votre disposition des sèche-cheveux. Si vous avez besoin d'emprunter un sèche-cheveux, venez nous voir au bar et nous serons heureux de vous aider.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste : Installations de l'auberge"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "how-can-i-lock-the-lockers",
      "s1": "Je veux louer un cadenas",
      "s2": "où puis-je obtenir un cadenas",
      "s3": "Comment puis-je obtenir un cadenas",
      "s4": "Je veux un cadenas",
      "s5": "Je veux verrouiller les casiers",
      "s6": "comment puis-je louer un cadenas",
      "humanReadableQuestion": "Comment puis-je verrouiller les casiers?",
      "humanReadableAnswer": "L'auberge dispose de cadenas disponibles pour les clients pour un dépôt de 10 euros. Si vous avez besoin d'emprunter un cadenas, venez nous voir dans la zone du bar et nous serons heureux de vous aider.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste : Installations de l'auberge"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-change-my-towel",
      "s1": "où puis-je changer ma serviette",
      "s2": "Comment puis-je changer ma serviette",
      "s3": "je veux changer ma serviette",
      "s4": "où puis-je échanger ma serviette",
      "s5": "Comment puis-je échanger ma serviette",
      "s6": "Je veux échanger ma serviette",
      "humanReadableQuestion": "Où puis-je changer ma serviette?",
      "humanReadableAnswer": "Des serviettes sont fournies à tous les clients comme service nécessaire. L'auberge a un système en place pour équilibrer cet engagement avec des considérations environnementales en facturant des frais de location de deux euros pour les échanges de serviettes. Si vous souhaitez échanger votre serviette, venez nous voir dans la zone du bar et nous serons heureux de vous aider.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste : Installations de l'auberge"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-get-another-towel",
      "s1": "où puis-je obtenir une serviette fraîche",
      "s2": "comment puis-je obtenir une serviette propre",
      "s3": "Je veux une serviette fraîche",
      "s4": "où puis-je obtenir une serviette de plage",
      "s5": "comment puis-je obtenir une serviette de plage",
      "s6": "je veux une serviette de plage",
      "humanReadableQuestion": "Où puis-je me procurer une autre serviette ?",
      "humanReadableAnswer": "Les serviettes sont fournies à tous les clients en tant que service nécessaire. L'auberge a mis en place un système pour équilibrer cet engagement avec des considérations environnementales en facturant des frais de location de deux euros pour les serviettes supplémentaires. Si vous souhaitez obtenir une autre serviette, venez nous voir au bar et nous serons heureux de vous aider - faites-nous simplement savoir si vous avez besoin d'une serviette de plage ou de bain.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste : Installations de l'auberge"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-store-my-bicycle-on-site",
      "s1": "où puis-je mettre mon vélo",
      "s2": "Comment puis-je stocker mon vélo",
      "s3": "comment puis-je ranger mon vélo",
      "s4": "Je veux stocker mon vélo",
      "humanReadableQuestion": "Où puis-je ranger mon vélo sur place ?",
      "humanReadableAnswer": "L'endroit le plus proche pour garer les vélos est situé dans la rue au-dessus de la mairie de Positano, à 90 mètres de l'auberge. Veuillez noter que ces espaces sont fournis par la mairie de Positano et non par l'auberge, et nous ne pouvons garantir leur disponibilité ou leur adéquation à l'usage prévu.",
      "link1": "https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Comune+Di+Positano,+Via+G.+Marconi,+111,+84017+Positano+SA/@40.6293915,14.4807703,19z/data=!4m19!4m18!1m10!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!3m4!1m2!1d14.4808653!2d40.629642!3s0x133b976686c5d6c9:0x2ae94b1bb3372aa1!1m5!1m1!1s0x133b976f6aed0f21:0x9032d28e2e4f9035!2m2!1d14.4817277!2d40.6291212!3e2",
      "linkText1": "Itinéraire : Mairie"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-park-my-car",
      "s1": "Où est le parking le plus proche",
      "s2": "Comment puis-je garer ma voiture",
      "s3": "trouver un endroit pour garer ma voiture",
      "s4": "Trouver le parking",
      "s5": "Est-ce que l'auberge a des espaces de parking",
      "s6": "je veux garer ma voiture",
      "humanReadableQuestion": "Où puis-je garer ma voiture ?",
      "humanReadableAnswer": "Selon notre liste annoncée des installations, l'auberge n'a pas d'espace de stationnement dédié. Les places de stationnement sont chères, les prix étant de 100 000 euros environ par espace. <br> <br>\n\nEn tant qu'alternative, vous pourrez peut-être garer votre voiture dans la rue gratuitement, bien qu'il puisse être difficile de trouver une place de parking gratuite pendant le sommet des mois d'été de juin, juillet et août. Vous pouvez essayer de rechercher un parking gratuit près de l'arrêt de bus situé avant l'auberge (si vous conduisez de Naples / Sorrento à Positano). Vous pouvez trouver cet emplacement en entrant «JFJG + 2X Positano, province de Salerne, Italie» dans Google Maps. Lorsque vous vous stationnez dans la rue, assurez-vous de ne pas vous garer sur un virage sur la route, dans l'allée de quelqu'un, ou dans un espace réservé aux responsables fiscaux ou à la police, comme vous pouvez recevoir un ticket de stationnement ou faire remorquer votre voiture. <br> <br>\n\nLe parking en terrains commerciaux coûte généralement environ 10 euros par heure. Si vous préférez la commodité d'un parking payant, nous avons inclus des liens vers les trois parkings les plus proches pour votre référence.",
      "link1": "https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Parcheggio+Anna,+Viale+Pasitea,+173%2FA,+84017+Positano+SA/@40.6291107,14.4809978,18z/data=!3m1!4b1!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b976892497ecb:0x6af10bef81190cd9!2m2!1d14.4799453!2d40.6290604!3e0",
      "linkText1": "Itinéraire : Parcheggio Anna",
      "link2": "https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Garage+Parking+lot+fratelli+Milano,+Viale+Pasitea,+282,+84017+Positano+SA/@40.6291107,14.4810084,18z/data=!3m1!4b1!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b9766225023a3:0x2fbfe23052b9b2ff!2m2!1d14.4801205!2d40.6288187!3e0",
      "linkText2": "Itinéraire : parking Fratelli Milano",
      "link3": "https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Parking+Ma.cri,+Viale+Pasitea,+173,+84017+Positano+SA/@40.6291107,14.4809761,18z/data=!3m1!4b1!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b9768918feb1d:0x494d7496a5a4e8d0!2m2!1d14.4799019!2d40.628946!3e0",
      "linkText3": "Itinéraire : Parcheggio Carpineto",
      "link4": "https://docs.google.com/document/d/13O3TAesRlHbk0ZtrIrL5rFctOJvRb8rFdmDIwoL990c/edit?usp=sharing",
      "linkText4": "Guide: arrivée en voiture"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-are-the-lockers",
      "s1": "où sont les casiers pour mes affaires",
      "s2": "comment puis-je verrouiller mes affaires",
      "s3": "comment puis-je sécuriser mes affaires",
      "s4": "où puis-je stocker mes affaires",
      "s5": "je veux utiliser un casier",
      "humanReadableQuestion": "Où sont les casiers ?",
      "humanReadableAnswer": "Chaque chambre d'amis est équipée de casiers pour le stockage sûr des objets de valeur."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "does-the-hostel-change-money",
      "s1": "L'auberge peut-elle changer de l'argent ?",
      "s2": "L'auberge de jeunesse peut-elle changer de devise ?",
      "s3": "Je veux changer d'argent",
      "s4": "Je veux échanger de l'argent",
      "humanReadableQuestion": "L'auberge change-t-elle de l'argent?",
      "humanReadableAnswer": "L'auberge n'échange que des dollars américains.  Le taux de change est basé sur le taux actuel indiqué par Google, avec 5 % supplémentaires ajoutés. Le tarif sera arrondi aux 50 centimes supérieurs. <br><br>\n\nPour les autres devises, vous pouvez envisager d'utiliser un service de change ou de retirer de l'argent à un distributeur automatique, car cela peut être une option plus rentable. <br><br>\n\nDans les deux cas, vous préférerez peut-être utiliser un Western Union.  Si tel est le cas, le plus proche se trouve dans une entreprise appelée « Mail Boxes Etc ».",
      "link1": "https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+Guglielmo+Marconi,+Positano,+SA/Mail+Boxes+Etc.+-+Centro+MBE+0650,+Viale+Pasitea,+348,+84017+Positano+SA/@40.6293145,14.4816708,19z/data=!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b976673370cab:0x98b978e15152ff66!2m2!1d14.4821508!2d40.630006!3e2",
      "linkText1": "Directions: Union occidentale la plus proche"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "does-the-hostel-accept-us-dollars",
      "s1": "Puis-je utiliser des dollars américains",
      "s2": "puis-je payer en dollars américains",
      "humanReadableQuestion": "L'auberge accepte-t-elle les dollars américains?",
      "humanReadableAnswer": "Si vous avez des dollars américains, nous serons heureux de les échanger contre vous afin que vous puissiez effectuer un paiement en euros.  Le taux de change est basé sur le taux actuel cité par Google, avec 5% supplémentaires ajoutés. Le taux sera arrondi jusqu'aux 50 cents les plus proches.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste : Installations de l'auberge"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "does-the-hostel-accept-australian-dollars",
      "s1": "Puis-je utiliser des dollars australiens",
      "s2": "puis-je payer en dollars australiens",
      "humanReadableQuestion": "L'auberge accepte-t-elle les dollars australiens ?",
      "humanReadableAnswer": "Non.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste : Installations de l'auberge"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "does-the-hostel-accept-canadian-dollars",
      "s1": "puis-je utiliser des dollars canadiens",
      "s2": "Puis-je payer en dollars canadiens",
      "humanReadableQuestion": "L'auberge accepte-t-elle les dollars canadiens ?",
      "humanReadableAnswer": "Non.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste : Installations de l'auberge"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "does-the-hostel-accept-payment-in-foreign-currency",
      "s1": "Puis-je utiliser des devises étrangères",
      "s2": "puis-je payer en devise étrangère",
      "s3": "L'auberge accepte-t-elle les paiements en crypto-monnaie ?",
      "s4": "puis-je payer en crypto-monnaie",
      "humanReadableQuestion": "L'auberge accepte-t-elle le paiement en devises étrangères?",
      "humanReadableAnswer": "L'auberge n'accepte que les paiements en euros. <br><br>\n\nSi vous avez des dollars américains, nous serons heureux de les échanger pour vous afin que vous puissiez effectuer le paiement en euros.  Le taux de change est basé sur le taux actuel indiqué par Google, avec 5 % supplémentaires ajoutés. Le tarif sera arrondi aux 50 centimes supérieurs.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste : Installations de l'auberge"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "why-is-positano-so-expensive",
      "humanReadableQuestion": "Pourquoi Positano est-il si cher ?",
      "humanReadableAnswer": "Les prix de l'immobilier à Positano sont parmi les plus élevés au monde, avec seulement quelques endroits comme Monaco étant plus chers. En conséquence, le coût de la vie à Positano est relativement élevé."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "why-is-the-hostel-so-expensive",
      "humanReadableQuestion": "Pourquoi l'auberge est-elle si chère ?",
      "humanReadableAnswer": "Pendant les mois d’été, le prix moyen d’un hébergement par nuit à Positano est supérieur à 700 euros. Nous nous efforçons d'offrir un bon rapport qualité-prix à nos clients et avons reçu des retours positifs. En raison de la forte demande de séjour chez nous, nous pensons que notre auberge offre un bon rapport qualité-prix pour le prix que nous facturons."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "how-much-is-positano-city-tax",
      "s1": "qu'est-ce que la taxe de séjour à Positano",
      "s2": "Positano a-t-il une taxe de séjour ?",
      "humanReadableQuestion": "Combien coûte la taxe Positano City?",
      "humanReadableAnswer": "La taxe sur la ville de Positano est basée sur le type d'hébergement et est facturée par personne. Par exemple, la taxe pour un hôtel cinq étoiles est supérieure à celle d'un hôtel quatre étoiles. Si deux invités séjournent dans une chambre double, ils devront chacun payer la taxe."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-is-city-tax",
      "s1": "Taxe de la ville quoi",
      "humanReadableQuestion": "Qu’est-ce que la « taxe de séjour » ?",
      "humanReadableAnswer": "La taxe urbaine en Italie a été introduite par le biais de la Fishal Federalism Act de 2011, qui permet aux mairies de fixer leurs propres tarifs et méthodes de collecte. La taxe est facturée par personne, par nuit, et doit être perçue par l'auberge lors de l'enregistrement au nom de la mairie.  L'impôt sur la ville collecté est payé par l'auberge à l'hôtel de ville de Positano une fois par mois."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "when-do-i-pay-city-tax",
      "s1": "salaire d'impôt sur la ville",
      "humanReadableQuestion": "Quand dois-je payer la taxe sur la ville?",
      "humanReadableAnswer": "Si la taxe sur la ville n'a pas été payée avant l'arrivée, elle doit être payée à l'arrivée."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "how-much-is-the-keycard-damages-etc-deposit",
      "s1": "L'auberge de jeunesse demande-t-elle un dépôt de garantie par carte-clé ?",
      "s2": "y a-t-il un dépôt de garantie pour la carte-clé/les dommages/etc ?",
      "humanReadableQuestion": "Quel est le montant du dépôt de garantie pour la carte-clé, les dommages, etc. ?",
      "humanReadableAnswer": "Lors de l'enregistrement, une caution de 10 euros par personne est demandée pour couvrir le coût des draps, une serviette, une carte-clé et tout dommage potentiel. Ce dépôt sera remboursé au moment du départ, à condition que tous les articles soient retournés et qu'il n'y ait aucun dommage."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "when-must-i-give-the-hostel-the-keycard-damages-etc-deposit",
      "s1": "quand dois-je payer la caution par carte-clé ?",
      "s2": "quand dois-je payer la caution par carte-clé ?",
      "s3": "Quand est-ce que je veux payer le dépôt de clés",
      "s4": "Pourquoi dois-je donner à l'auberge un dépôt de cartes-clés",
      "humanReadableQuestion": "Quand dois-je remettre à l'auberge la caution pour la carte-clé, les dommages, etc. ?",
      "humanReadableAnswer": "Lors de votre enregistrement dans notre auberge, il vous sera demandé de fournir un dépôt de garantie. La caution doit être remise en espèces à l'arrivée. Voici quelques éléments à garder à l'esprit : <br><br>\n\nLa caution est de 10 euros. <br>\nLe dépôt est conservé à titre de garantie pour couvrir tout dommage potentiel ou frais supplémentaires pouvant survenir pendant votre séjour. <br>\nLa caution vous sera restituée dans son intégralité au moment du départ, à condition qu'il n'y ait aucun dommage ni frais impayés. <br><br>\n\nNous espérons que cela contribuera à clarifier le processus de fourniture d’un dépôt de garantie."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "why-does-the-deposit-have-to-be-paid-in-cash",
      "s1": "Dois-je payer le dépôt de cartes-mec-cartes en espèces",
      "s2": "Est-ce que je veux payer le dépôt de clés en espèces",
      "s3": "Pourquoi dois-je payer le dépôt de Keycard en espèces",
      "humanReadableQuestion": "Pourquoi la caution doit-elle être payée en espèces ?",
      "humanReadableAnswer": "Le dépôt est une mesure de sécurité, pas un paiement. Il vous sera retourné en espèces lors du paiement, à condition que vous retourniez la courte-clés et qu'il n'y a pas de dommages-intérêts. <br> <br>\n\nPour éviter les tracas supplémentaires et le coût de l'administration des dépôts de cartes de crédit, nous demandons un dépôt en espèces lors de l'enregistrement.  Cela nous permet de maintenir les tarifs de notre chambre sans facturer des frais d'administration supplémentaires."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-request-a-bottom-top-bunk-bed",
      "s1": "je veux un lit superposé en bas/en haut",
      "s2": "Puis-je sélectionner un lit superposé inférieur/supérieur avant mon arrivée ?",
      "s3": "Puis-je obtenir un lit superposé en bas/en haut avant mon arrivée ?",
      "s4": "Puis-je demander un lit superposé inférieur/supérieur avant mon arrivée ?",
      "s5": "puis-je sélectionner un lit superposé spécifique",
      "s6": "puis-je choisir mon lit superposé",
      "humanReadableQuestion": "Puis-je demander un lit superposé en bas/en haut ?",
      "humanReadableAnswer": "Dans notre auberge, les lits sont attribués selon le principe du premier arrivé, premier servi. Cela signifie que nous ne pouvons pas garantir l'attribution de lits spécifiques, notamment si vous recevrez un lit superposé supérieur ou inférieur. Voici quelques éléments à garder à l'esprit : <br><br>\n\nLors de votre enregistrement, un lit vous sera attribué en fonction des disponibilités. <br>\nSi un autre lit devient disponible pendant votre séjour, vous pouvez emménager dans ce lit à la place - assurez-vous simplement de déplacer vos affaires dans le nouveau lit. <br>\nPour garantir que nous disposons d’un décompte précis des lits disponibles, nous effectuons régulièrement des vérifications des lits. Assurez-vous de garder vos affaires sur le lit qui vous a été attribué pour éviter de perturber le processus de vérification du lit. <br><br>\n\nNous espérons que cela contribuera à clarifier notre politique d'attribution des lits. Si vous avez des questions, n'hésitez pas à les poser."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-visit-positano-if-i-have-mobility-problems",
      "s1": "Problèmes de mobilité",
      "s2": "la mobilité est un problème pour moi",
      "s3": "Je ne peux pas monter les escaliers",
      "s4": "je ne peux pas monter à l'échelle",
      "s5": "Je ne peux pas grimper sur le lit superposé du haut",
      "s6": "je suis handicapé",
      "humanReadableQuestion": "Puis-je visiter Positano si j’ai des problèmes de mobilité ?",
      "humanReadableAnswer": "Nous avons le regret de vous informer que Positano n'est peut-être pas une destination adaptée pour ceux qui ont des difficultés de mobilité. La présence d'escaliers, l'espace limité dans les magasins, les restaurants et les cafés, le manque d'installations et les options de transport limitées rendent difficile pour les personnes à mobilité réduite de profiter pleinement de Positano."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-must-i-do-for-checkout",
      "s1": "comment puis-je payer",
      "s2": "dis-moi comment procéder au paiement",
      "s3": "comment puis-je payer",
      "s4": "Je veux vérifier",
      "s5": "dis-moi comment procéder au paiement",
      "s6": "Parlez-moi du processus de paiement",
      "humanReadableQuestion": "Que dois-je faire pour le paiement?",
      "humanReadableAnswer": "Veuillez nous apporter les draps, les serviettes et la carte d'accès. Placez les draps et les serviettes dans le panier près du bar. Donnez-nous la carte d'accès à la chambre. À ce stade, le paiement est terminé."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-is-the-first-time-i-can-checkout",
      "humanReadableQuestion": "Quelle est la première fois que je peux vérifier?",
      "humanReadableAnswer": "Le paiement commence à 7h30. Si vous avez besoin de vérifier avant cette heure, venez nous voir la veille. Nous vous emmènerons dans le processus de paiement anticipé et rembourserons votre dépôt de cartes à la tête. Si vous ne venez pas nous voir la nuit précédente, nous ne pourrons pas rembourser votre dépôt de Keycard."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-is-the-last-time-i-can-checkout",
      "humanReadableQuestion": "Quelle est la dernière fois que je peux payer ?",
      "humanReadableAnswer": "L'heure de paiement est à 10h30. Veuillez respecter les besoins de nos nettoyeurs et vous assurer de vérifier à temps. Après cette période, ils doivent commencer leur travail.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste : Installations de l'auberge"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-arrange-a-late-checkout",
      "s1": "Demande la caisse tardive",
      "s2": "Commandez le paiement tardif",
      "humanReadableQuestion": "Puis-je organiser un départ tardif ?",
      "humanReadableAnswer": "Nous ne proposons pas de service de départ tardif. Nos nettoyeurs ont besoin de temps pour nettoyer en profondeur chaque pièce chaque jour. Cependant, vous pouvez stocker vos bagages chez nous jusqu'à 16h30 le jour du départ. Pour ce faire, merci de nous apporter vos sacs lors de votre passage en caisse afin que nous puissions les stocker pour vous.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste : Installations de l'auberge"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-store-my-luggage-after-checkout",
      "s1": "Stocker les bagages après le paiement",
      "humanReadableQuestion": "Puis-je stocker mes bagages après le paiement?",
      "humanReadableAnswer": "Oui, nous stockerons vos bagages pour vous jusqu'à 16h30 le jour du départ. Veuillez nous les apporter au moment du départ si vous souhaitez utiliser ce service.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste : Installations de l'auberge"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-must-i-do-for-check-in",
      "s1": "comment puis-je m'enregistrer",
      "s2": "Dites-moi comment enregistrer",
      "s3": "comment puis-je m'enregistrer",
      "s4": "je veux m'enregistrer",
      "s5": "Dites-moi comment enregistrer",
      "s6": "parlez-moi du processus d'enregistrement",
      "humanReadableQuestion": "Que dois-je faire pour l'enregistrement ?",
      "humanReadableAnswer": "Nous avons besoin d'identification photo (comme un passeport, une carte d'identité nationale, une carte de services ou un permis de conduire), que nous utiliserons pour enregistrer certaines informations. Le paiement de la chambre, l'impôt sur la ville et un dépôt de garantie de 10 euros (qui doivent être payés en espèces) doivent également être effectués. <br> <br>\n\nAprès cela, nous vous fournirons des détails WiFi et notre vidéo de bienvenue, et vous demanderons de regarder la vidéo. <br> <br>\n\nUne fois ces étapes terminées, nous vous aiderons dans votre chambre."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-is-the-first-time-i-can-check-in",
      "s1": "Vérifier le temps",
      "s2": "premier enregistrement",
      "s3": "lors de l'enregistrement",
      "s4": "enregistrement",
      "s5": "heure d'arrivée",
      "humanReadableQuestion": "Quelle est la première fois que je peux m'enregistrer ?",
      "humanReadableAnswer": "L'heure d'arrivée est 15 heures.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste : Installations de l'auberge"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-is-the-last-time-i-can-check-in",
      "humanReadableQuestion": "Quelle est la dernière fois que je peux m'enregistrer?",
      "humanReadableAnswer": "La réception est ouverte jusqu'à 22h30. Si vous arrivez après cette heure, nous devrons nous coordonner avec vous pour effectuer un enregistrement hors heures. Cela nécessite que nous soyons en mesure de prendre le paiement de la salle en totalité (c'est-à-dire si le paiement n'a pas déjà été pris en totalité) et vous fournir des instructions sur la façon de vous enregistrer lorsque la réception est fermée. Veuillez nous contacter dès que vous savez que vous ne pourrez pas arriver pendant les heures d'enregistrement régulières afin que nous puissions prendre les dispositions nécessaires pour vous.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste : Installations de l'auberge"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-arrange-early-check-in",
      "s1": "demander un enregistrement anticipé",
      "s2": "commander un enregistrement anticipé",
      "humanReadableQuestion": "Puis-je organiser un enregistrement anticipé ?",
      "humanReadableAnswer": "Nous vérifierons les invités une fois que les nettoyeurs auront fini de nettoyer la pièce. Bien que nous garantissons que la salle sera prête pour l'enregistrement à 15 heures, nous ne pouvons garantir que l'enregistrement sera possible avant cette heure. Nous pouvons stocker des sacs et offrir l'utilisation de nos installations à partir de 10h30.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste : Installations de l'auberge"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-store-my-luggage-before-check-in",
      "s1": "stocker vos bagages avant l'enregistrement",
      "s2": "Stocker les sacs avant l'enregistrement",
      "s3": "stocker les bagages avant l'enregistrement",
      "s4": "Stocker les sacs avant l'enregistrement",
      "humanReadableQuestion": "Puis-je entreposer mes bagages avant l'enregistrement ?",
      "humanReadableAnswer": "Oui, nous pouvons stocker des sacs à partir de 10h30 le jour de l'enregistrement.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste : Installations de l'auberge"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-borrow-cutlery",
      "s1": "couteau fourchette couverts cuillère",
      "s2": "où puis-je obtenir des couverts",
      "s3": "où puis-je obtenir une fourchette",
      "s4": "où puis-je obtenir un couteau",
      "s5": "où puis-je obtenir une cuillère",
      "humanReadableQuestion": "Puis-je emprunter des couverts?",
      "humanReadableAnswer": "Oui, nous vous demandons de ne pas emmener les couverts dans votre chambre. Veuillez nous le rendre à la zone du bar / réception et nous le laverons pour vous.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste : Installations de l'auberge"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-use-a-microwave",
      "humanReadableQuestion": "Puis-je utiliser un micro-ondes ?",
      "humanReadableAnswer": "Veuillez nous apporter tous les articles que vous souhaitez mettre au micro-ondes et nous les réchaufferons pour vous.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste : Installations de l'auberge"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-borrow-a-plate",
      "humanReadableQuestion": "Puis-je emprunter une assiette ?",
      "humanReadableAnswer": "Oui, nous vous demandons de ne pas emporter l'assiette dans votre chambre. Veuillez nous le rapporter au bar/réception et nous le laverons pour vous.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste : Installations de l'auberge"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-borrow-a-bowl",
      "humanReadableQuestion": "Puis-je emprunter un bol ?",
      "humanReadableAnswer": "Oui, nous vous demandons de ne pas emporter le bol dans votre chambre. Veuillez nous le rapporter au bar/réception et nous le laverons pour vous.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste des installations de l'auberge"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-use-a-napkin-paper-towel",
      "humanReadableQuestion": "Puis-je utiliser une serviette de serviette / papier?",
      "humanReadableAnswer": "Oui, vous pouvez en faire la demande au bar/réception.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste : Installations de l'auberge"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "how-often-is-the-hostel-cleaned",
      "humanReadableQuestion": "À quelle fréquence est-ce que l'auberge est nettoyée?",
      "humanReadableAnswer": "La propreté est une priorité absolue. Nous disposons d'une équipe de nettoyeurs à temps plein et professionnellement formés qui travaillent dur pour garantir que toutes les chambres et les espaces communs soient soigneusement nettoyés chaque jour. <br><br>\n\nSi vous disposez d'une chambre privée et que vous préférez ne pas bénéficier du ménage quotidien, veuillez nous en informer. Nous sommes heureux de répondre à vos préférences et de veiller à ce que votre séjour soit aussi confortable que possible."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "should-we-rent-a-car",
      "humanReadableQuestion": "Devons-nous louer une voiture ?",
      "humanReadableAnswer": "Conduire dans le sud de l'Italie peut être une expérience unique par rapport à d'autres endroits auxquels vous pourriez être habitué. Voici quelques éléments à garder à l'esprit: <br> <br>\n\nLes routes peuvent être plus étroites que ce à quoi vous êtes habitué, alors soyez très prudent et patient. <br>\nLe style de conduite dans le sud de l'Italie peut sembler chaotique à certains visiteurs. Essayez de rester calme et prenez des soins supplémentaires lorsque vous conduisez. <br>\nTrouver un stationnement le long de la côte peut être difficile et coûteux. Il peut être utile de considérer d'autres modes de transport, tels que les transports publics ou les services de taxi. <br> <br>\n\nPour demander un taxi, vous pouvez utiliser WhatsApp pour contacter le numéro suivant en anglais ou en italien: +39 379 125 6222. <br> <br>\n\nVeuillez consulter notre guide pour plus d'informations.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/13O3TAesRlHbk0ZtrIrL5rFctOJvRb8rFdmDIwoL990c/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Guide: arrivée en voiture, y compris le stationnement"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "should-we-come-to-positano-by-car",
      "s1": "arriver en voiture",
      "humanReadableQuestion": "Devrions-nous venir à Positano en voiture?",
      "humanReadableAnswer": "Conduire dans le sud de l'Italie peut être une expérience unique par rapport à d'autres endroits auxquels vous pourriez être habitué. Voici quelques éléments à garder à l'esprit: <br> <br>\n\nLes routes peuvent être plus étroites que ce à quoi vous êtes habitué, alors soyez très prudent et patient. <br>\nLe style de conduite dans le sud de l'Italie peut sembler chaotique à certains visiteurs. Essayez de rester calme et prenez des soins supplémentaires lorsque vous conduisez. <br>\nTrouver un stationnement le long de la côte peut être difficile et coûteux. Il peut être utile de considérer d'autres modes de transport, tels que les transports publics ou les services de taxi. <br> <br>\n\nPour demander un taxi, vous pouvez utiliser WhatsApp pour contacter le numéro suivant en anglais ou en italien: +39 379 125 6222. <br> <br>\n\nVeuillez consulter notre guide pour plus d'informations.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/13O3TAesRlHbk0ZtrIrL5rFctOJvRb8rFdmDIwoL990c/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Guide: arrivée en voiture, y compris le stationnement"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-is-the-breakfast-menu",
      "humanReadableQuestion": "Où est le menu du petit-déjeuner ?",
      "humanReadableAnswer": "Si vous avez un plan de repas, vous recevrez un e-mail avec un lien vers un menu interactif où vous pouvez passer votre commande. Si le plan de repas a été inclus dans le cadre de la réservation de votre chambre, l'e-mail aura été envoyé à la personne qui a fait la réservation. Veuillez leur demander de vous le transmettre afin que vous puissiez accéder au menu. <br> <br>\n\nVeuillez noter que le menu du petit-déjeuner à la go-go est séparé du menu gratuit. Vous pouvez trouver un lien vers ce menu ci-dessous.",
      "link1": "/en/breakfast-menu",
      "linkText1": "Menu de petit-déjeuner à la carte"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-order-breakfast",
      "humanReadableQuestion": "Où puis-je commander le petit déjeuner?",
      "humanReadableAnswer": "Si vous avez un plan de repas, vous recevrez un e-mail avec un lien vers un menu interactif où vous pouvez passer votre commande. Si le plan de repas a été inclus dans le cadre de la réservation de votre chambre, l'e-mail aura été envoyé à la personne qui a fait la réservation. Veuillez leur demander de vous le transmettre afin que vous puissiez accéder au menu. <br> <br>\n\nVeuillez noter que le menu du petit-déjeuner à la go-go est séparé du menu gratuit. Vous pouvez trouver un lien vers ce menu ci-dessous.  Passez votre commande le matin au bar.",
      "link1": "/en/breakfast-menu",
      "linkText1": "Menu de petit-déjeuner à la carte"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-time-is-breakfast-served",
      "humanReadableQuestion": "À quelle heure le petit-déjeuner est-il servi ?",
      "humanReadableAnswer": "Les commandes de petit-déjeuner peuvent être passées à partir de 8 heures du matin chaque jour.  <br> <br>\n\nLes derniers commandes du petit-déjeuner sont prises à 10h30. <br> <br>\n\nSi vous avez un plan de repas, vous recevrez un e-mail avec un lien vers un menu interactif où vous pouvez passer votre commande.  Assurez-vous d'utiliser le menu pour passer votre commande la veille, c'est-à-dire la commande du petit-déjeuner de mardi lundi.",
      "link1": "/en/breakfast-menu",
      "linkText1": "Menu de petit-déjeuner à la carte"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-are-meal-plans",
      "humanReadableQuestion": "Que sont les plans de repas?",
      "humanReadableAnswer": "L'auberge propose des plans de repas, qui sont le moyen le moins cher de commander de la nourriture et des boissons.  Veuillez consulter notre guide du plan de repas pour plus d'informations.  Venez nous voir et passez votre commande pour un plan de repas dans le bar."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "i-have-an-emergency-and-the-reception-bar-area-is-closed",
      "s1": "J'ai une urgence médicale",
      "s2": "Je veux de l'aide et tout est fermé",
      "s3": "aide-moi",
      "s4": "je veux un médecin",
      "s5": "j'ai une situation d'urgence",
      "s6": "que faire en cas d'urgence médicale",
      "humanReadableQuestion": "J'ai une urgence et la zone de réception / bar est fermée.",
      "humanReadableAnswer": "En cas d'urgence, veuillez nous faire immédiatement à WhatsApp immédiatement au numéro d'urgence suivant: +39 392 929 3384. Quelqu'un de notre équipe viendra vous aider dès que possible. N'hésitez pas à appeler à l'aide si vous en avez besoin. Votre sécurité est notre priorité absolue."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-is-the-nearest-cashpoint-and-will-it-charge-me-a-withdrawal-fee",
      "s1": "où puis-je obtenir de l'argent",
      "s2": "où puis-je trouver une banque",
      "s3": "je veux avoir de l'argent",
      "s4": "où puis-je trouver le point de caisse le plus proche",
      "s5": "Comment puis-je trouver un point de caisse",
      "humanReadableQuestion": "Où se trouve le distributeur le plus proche et me facturera-t-il des frais de retrait ?",
      "humanReadableAnswer": "Le guichet automatique le plus proche est situé à seulement 70 mètres (210 pieds) et ne facture aucun frais pour les retraits.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1Et1Ux3AQRsWR4tEoDututva66CmFN0vWvW3fLTjT3GM/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Directions: ATM / Cashpoint"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-change-money",
      "s1": "Où puis-je changer de l'argent",
      "s2": "où puis-je échanger de l'argent",
      "s3": "comment puis-je changer de l'argent",
      "s4": "comment puis-je échanger de l'argent",
      "s5": "où est l'endroit le plus proche pour changer d'argent",
      "s6": "où est l'endroit le plus proche pour échanger de l'argent",
      "humanReadableQuestion": "Où puis-je changer de l'argent?",
      "humanReadableAnswer": "Vous pouvez échanger des dollars américains à l'auberge. Le taux de change est basé sur le taux actuel cité par Google, avec 5% supplémentaires ajoutés. Le taux sera arrondi jusqu'aux 50 cents les plus proches. <br> <br>\n\nSi vous préférez, le Western Union le plus proche est situé dans une entreprise appelée «Boîtes à lettres, etc.».",
      "link1": "https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+Guglielmo+Marconi,+Positano,+SA/Mail+Boxes+Etc.+-+Centro+MBE+0650,+Viale+Pasitea,+348,+84017+Positano+SA/@40.6293145,14.4816708,19z/data=!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b976673370cab:0x98b978e15152ff66!2m2!1d14.4821508!2d40.630006!3e2",
      "linkText1": "Itinéraire : boîtes aux lettres, etc.",
      "link2": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText2": "Liste : Installations de l'auberge"
    }
  ]
}
